封城第24日 整左個。。。

滷肉飯!!!! 台灣no.1!!!

日日困係到真係好悶呀 大家都係到分享下呢排煮左啲咩啦

同在美國，悶到暈低

Adore

美國邊到 我加州

食譜plz

幾似模幾樣
多D汁更好

其實我鳩整 因為無材料又廢事去街買
正常整法係 醃左啲五花腩 用鼓油料酒糖 醃過夜
切碎乾蔥(切條) 用油炒香 炒到變脆 拎起
之後就可以炒啲肉 油到咁上下 加翻啲乾蔥 加水 加少少糖 煲大半個鐘到 之後就搞掂

Thanks

因為太悶我上網買左個course 學下野
巴打可以考慮下

咩course 呀巴打

你個小唐菜影得好靚 好想食😂😂😂
我中意食菜sor